[深夜西波]利物浦 對 莫斯科斯巴達 3

英國時間 6/12 19:45

香港時間 7/12 03:45

3：3果場真係好傷

本身可以輕輕鬆鬆

如未有飲歌 試唱著半首情歌
當試驗拍一半拖 怕甚麼

利物浦喉舌 Liverpool FC - Liverpool Echo 確認，紅軍的確有意於來年，爭簽史浩克04中場哥利斯卡。

呢條友幾十隊想簽

做下樣 扮想簽人姐
之後又話人地為錢 又唔忠誠 又要呢樣果樣
我地已經盡左力簽 結果原陣踢下半季

英國班豬次次都受

If 首名：拜/祖/鍠/波圖/薩克達/巴素利
If次名：巴塞/羅馬/比錫達斯/巴黎

感覺上首名只係好少少

if歐霸？

大家買定12x1.1倍過個愉快聖誕

Sturridge Coutinho之後仲有邊個係冬季買
免簽同借既唔計

感謝屌摩

vvd

卡路爾 蘇

半場一定聽到西波教練有重病同西隊一齊振作

Europa

hi

呢2件係king kenny已經買落
但Sturridge Coutinho係br先買

爺爺橙 歐霸又多毛毛 馬體會 垃圾利

不如話係肥賓送比你仲好

邊度橙
不知幾開心

TC好波

Lm

4-0

特發 原來我利排緊第一

你痴線架

R聯榜首啊屌你

無

冬天

(1) 人地唔放人
(2) 夏天再買

..........

fsg一開始搞波果陣唔識波，使左大舊錢買卡路爾，蝕到入肉，到宜家都肯使錢買人

(3) we have deep squad
過多2個禮拜 坐後備既已經係Brewster Woodburn Wilson Grujic 2世祖 之流

卡路爾 打唔起真係冇計啦 ， 起碼打起個牙蘇

上輪個後備好勁bo

係好過上年好多
3 4月嗰陣個bench真係3 4個青年軍

廢中又贏

擺邊個都係最後五分鐘先出
所以青年軍is ok

正選後防

後備咪又係卡拉雲

仲有唐寧

早抖 ， 3：45見

回曬家 ， 好撚靜

佢臨走前半季打得幾好，但係賣走咗
如果有佢，果個角球....

講黎講去三篤屁 有咩好講？

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

佢真係撞好撚多柱 ， 佢d波入再既話呢加都可能有人重丁緊

有咩好丁啊 冇入波都算 買佢都係要佢出波比卡路爾 點知佢都可以0助攻

呢場輸左會點

g9g ,. 一世反fsg

谷住啖氣訓唔落

好 on9 今個星期兩場都唔留得力

呢季都抬唔起頭

夠你on9

jer夠味牙

弱智都蝦

出卡路爾打地面
換走卡路爾打空戰

迴避過歐聯 專心英超賽

最搞笑成日換走對翼就出高佬
換走高佬就出對翼

打歐霸專心唔到

叫卡路爾去傳中真係笑左
亂鳩咁黎

外賣神人羅渣士

咁又公道d 渣士一黎就唔用卡路爾
唔關佢事……

呢個無放錯
多傷兼一季差過一季

空門插水

屌

係時間教訓馬體會隊西波

訓教

Name: Thais Cardoso

今晚做假利算啦 輸波又谷住膽氣 贏波出線又係比人大炒

又丁歷史

牙正好波

贏波好D, 可以J返幾晚之後又俾一哥教訓

【體育】據權威足球雜誌《法國足球》舉辦的一項虛擬投票，西班牙門將迪基亞的實力在名宿的心目中僅排世界第7位，似乎曼聯領隊摩連奴「高估」了他的愛將。

曼聯的西班牙門將迪基亞（David De Gea）近年一直以「一人救全家」的姿態，多次拯救紅魔於水深火熱之中，像上周作客阿仙奴一役的14次撲救，更可謂這位西班牙國腳的其中一場代表作。雖然曼聯領隊摩連奴賽後開玩笑指迪基亞只是「第3出色」的門將，但原來在一些人心目中，他遠遠不及第3。
《法國足球》日前舉行了一項虛擬投票，由簡尼沙利斯、托度、美亞、舒華沙及歷迪斯5位退役門將，以金球獎的投票方式選出世界最佳門將，結果。不知道迪基亞是否欠缺「觀眾緣」，在今次票選當中只排第7。
獲得第1位的是德國門神紐亞，雖然這位拜仁慕尼黑門神過去多年一直表現出色，即使近兩季不時因傷避戰，但他在很多人心目中的地位依然不變，5名評審的前門將都給他最高分數；第2位就是意大利的保方，這位下月便踏入40歲的老將多年來都深得球迷愛戴，加上退役在即，今次投票名列前茅亦不令人意外。
《法國足球》世界最佳門將選舉結果
排名 門將 分數
1 紐亞（德國/拜仁慕尼黑） 30
2 保方（意大利/祖雲達斯） 13
3 泰拔高圖爾斯（比利時/車路士） 9
4 洛里斯（法國/熱刺）/奧比歷（斯洛文尼亞/馬德里體育會） 7
6 基羅拿華斯（哥斯達黎加/皇家馬德里） 5
7 迪基亞（西班牙/曼聯） 4
8 達史特根（德國/巴塞隆拿） 3
註：只列部份；5位名宿的第1選擇得6分、次選得4分、第3至第5依次得3、2及1分

想問下點解冇保丹

同球隊實力有關

佢被曼狗拖累

利迷心中第一就ok

係,正如米仔踢利記後成功撲救都少左

倒數第一

永遠排係ward係後面

on9 得果5個退休龍門選都叫金球獎方式 唔怪得之無米神 model啦

如果係投票選門將
一定係 salah 拎

講起投票 諗起salah上個月竟然拎唔到player of the month.......

呢個獎好撚邪, 唔拎好過拎

咁邊個拎

10月係sane拎

屌 以為懦夫獨得添 自膠

Jones都勁過你

曼寧加都勁過佢

歐聯第一場敗仗

保頓門神, 守到我利一棟都無喎

笑死人 小組賽贏果兩場贏隊名都未聽過既haribor

話時話 佢練返波 正式可以training

下體會就係贏唔到個隊未聽過名既波先搞到出局
希望斯巴達都係

WARD仲未有得出

利物浦歐聯告別戰

落去爭米奇老鼠盃

終極一戰

以後老唔會有

陪雲加 ， 利阿一家

幫爺爺抬轎
幫阿妓永續

暗黑兵法

做左個分析, 垃圾利豬波一定會出局

豬波, 西贏 - 西1, 俄佬2
豬波, 西和 - 全部同分 俄佬1, 西2, 利出線歐霸
豬波, 西豬 (有咁既劇本先指住手球隊笑)

今晚劇本 90+3 輸波 老虎og
集氣買今晚作客12倍

其實點解 對賽唔係打和咩 定係對賽計埋作客入球
咁計法之前數人7粒除左破紀錄之外 一啲用都冇

唔係喎計埋作客入球好似都係利贏

今晚豬波而西波又然嘅話
出唔出到線？

r聯計對賽
有年肥賓拿破里12分出局,好似果年係阿同多毛同gp 12 12 12 0

輸=躝

俄佬 5-1 手球
手球 2-1 俄佬 合計 (俄佬 6-3 手球)

垃圾利 2-2 手球
手球 3-3 垃圾利 合計 5-5 ,但係利多 作客入球

俄佬 1-1 垃圾利

假設今晚垃圾利輸左
手球和,咁垃圾利應該都係次名?

同俄佬同分一定排佢地後面,就係咁簡單

歐聯本章寫明同分點做
If two or more teams are equal on points on completion of the group matches,
the following criteria are applied in the order given to determine their rankings:

a. higher number of points obtained in the group matches played among the
teams in question;

b. superior goal difference from the group matches played among the teams in
question;

c. higher number of goals scored in the group matches played among the teams
in question;

d. higher number of goals scored away from home in the group matches played
among the teams in question;

e. if, after having applied criteria a) to d), teams still have an equal ranking,
criteria a) to d) are reapplied exclusively to the matches between the teams in
question to determine their final rankings.
...

3隊同分, 本章17.01a寫明計3隊之間對賽分數先
俄佬對西 +3 +0 對利 +1 +3(if今晚豬波)
西對俄佬 +0 +3 對利 +1 +1
利對俄佬 +1 +0 (今晚豬波) 對西 +1 +1
對賽分數 7>5>3 (俄,西,利)

我屌你老母臭zzz

唔係咁計 係計mini-league 即是三隊同分的話 就再計呢三隊互相對賽拎到幾多分 假設今晚手球隊和 利輸 利就會三分 手球隊有5分 俄佬有7分

Thx

屌,上場咁和法
今晚都係all in 對家

劇本1 90+3 老虎og輸一球
劇本2 利輸1:0完場, 手球隊輸緊波以為出線既時候
手球隊輸1:0 補7分鐘 90+7 1:1和波踢利走

咁既話唔止天光谷住訓唔著
幾日都訓唔撚到啦屌

得一個可能性, 豬波要手球隊都豬先得
總之豬波一定出局
唔豬就一定晉級

會唔會咁戲劇性呀

上場夠有啲人半場訓啦

有人半場起身添

今晚重注對家然波先

劇本二比人追和 一定係角球 或者model派膠

訓左身50

波妹咁窮唔做 ptgf

比人追和講緊馬里博爾對西波
利和到都出線啦

今晚輸真係柒到搵窿捐

即刻自爆del ac

跟

果位手足見到個比數之後安樂訓返

點解沙加未去阿仙奴之前俾人吹到超新星咁樣

去咗阿仙奴之後廢到

好似頭幾場 有手術刀同重炮

黎利會好啲

佢踢法好似同全盛既軒差唔多

今晚睇

好彩個app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名， 想睇咩post 其他人都唔會知， 亦唔洗搞到個post 成版都係留名阻住晒人地睇post.

屌你老母fsg!

廢版沙比

Liverpool could sell Daniel Sturridge to Sevilla in a swap-deal that would allow Steven N’Zonzi to head to Anfield in the other direction.

This is a claim from Spanish outlet El Gol, translated by the Star, who claim that Sevilla are keen on our sub forward who wants to leave Liverpool in search of the first-team football his talent undeniably deserves.

睇唔睇好

長買利物浦對家 好過出黎做啦

Jürgen Klopp has been nominated for the Premier League's Manager of the Month award for November against Antonio Conte (Chelsea), Sean Dyche (Burnley), Pep Guardiola (Manchester City), Jose Mourinho (Manchester United) and Arsene Wenger (Arsenal).

呢味野比其他人好喇

呢件阿妓都mon緊

今晚贏三粒訓得

軒留留打毗出 ， 今日出高速陣 ， 試下快手 ko la

邊有可能唔係比哥師
其他人陪跑架咋

今晚斯巴達一定要攻利，所以後面唔會泊巴士，咁樣我地快速反擊法就可以.....
諗起都扯扯地

全勝都唔比哥師既真係講唔通

準備屌費屌沙生蟲腳finishing

可能佢地就係泊70分鐘最後先攻

大勝吧！利記

呢件真係要搶 唔用都唔好俾阿買到

應該唔會咁冒險既 萬一比利記入一球 變唔切陣就gg

有基達 唔買了

今場會唔會出曬古埃及文明

今晚做假利

味見過你直播po出現囉

你訓左梗係睇我唔到啦 天才

當所有人睇好利就係利show time 時候 上場已經係好例子 所以買左$100 俄佬然波

拜托沙拉 廢中唔好拎11月最佳
季初文尼拎完

😑

都係果句 馬會唔做蝕本生意 利應該穩陣

沙拿難講啲 不過條廢中拎閪到咩

250，哥狗啦

絕殺王250拎is ok

過埋今晚唔知幾時有得再聽歐聯主題曲了

Of course to 250 la
No doubt

味打 個個都哭曬喪

係時間話比雲爺爺馬體會多蒙特知邊個先係歐洲王者

我利又要睇又要淆

西維爾

係歐洲霸主

留名等睇老母今晚繼續打中堅
廢中見奇陣成功就會繼續用

進軍歐霸

對未來沒信心 ， 怎張開眼睛～～～

決賽對爺爺

今晚鳩估陣
卡
高虎雲摩
軒陳
沙古文
綿

16強拿玻里
8強馬會
4強多仔
決賽輸畀渣土
劇本已預備

今晚假利

呢加劇本夠熱血又夠柒 ，岩曬利

恩格斯，羅白臣，法拿根苦中作樂

我呢？

其實要贏利根本唔使搶攻
穩守等利自爆就ok

希望俄佬冇咁醒

反正無得出，搵安歷基打鋪驚

睇死高普條垃圾今晩又扮勁收起沙文是但一個
今晩出局高普就可以躝了

今晚要睇啦
Last 一場歐聯

今晚贏撚硬

唔驚俾人炒咩 1定强陣

歐聯拎過啦
識玩梗係去踢霸氣杯
你睇上場已經專登踢西波去打歐聯
高daddy唔是一條濕9黎

熱血

假利就躝啦

好行唔送啦on9子

我應該真利

自己都唔sure

聽日四點點名，清算假利

個靚女 冇黎做占 ， 冇曬力

唔好咁殘忍啦要人親眼睇住垃圾利出局

利會員卡得nb 7折 ， 就快成身都nb了

有啲去左舊登姐

其實係 拎歐霸有得拎埋超級杯 下年又有得踢翻R聯 抵玩好多

咁拎歐聯都一樣啫

講真 如果出曬古埃及文明都仲係落後 仲可以換邊個出黎攻

仲話我無係過直播po出現

難度大好撚多

歐霸起碼冇手球隊

其實有冇人真係會問唔識既女拎電話

多數上埋床先問

睇你點定義唔識囉 網上交友果啲算唔算

早2日仲傾緊
比人block哂whatsapp wechat

仲有Line tg ig sc fb

真人見到。有時會係街撞到果d

點會無啦啦比人block

世界上得兩種女：一種係已經有男朋友，另一種係你唔會想做佢男朋友

姐係唔洗溝啦

唔好諗識女仔
少樣煩惱

On9子咁on9識唔到架啦

又講女

我同兩隻手玩，輕鬆好多

唔通你又識到咩

有女

Gay

醒少少啦高普唔係一條濕9黎

Liverpool Confirmed Suicide squat: Karius, Gomez Lovern, Klavan, Moreno, , Henderson, Lallana, Coutinho, Mane, Salah, Firmino

Yes
保送西波入歐聯等佢唔好遺害爺爺

咁撚早

左手就有你份

出can咪出軒啦屌
btw lalala

一定要買利野定乜鬼都買得？
想買nb 野

La子冇可能，操都未操得

運動用品 好似係

試過有 d 新黎既唔知 ， 買咩都7折得

今晚OT

月妹 咩工牙

雞

最後一場歐聯了
唔睇下場唔知要等幾時

希望daddy出米

米拿？

有預感model派膠失波 廢中出米救火 跟住又失幾粒

屌你老母

佢賣成人用品 ， 你可以搵佢買器材

一場都好阿 出米拿頂一場左閘
咪洗話進攻 幫手守到完場就夠

通常守到完場都冇乜好結果

有冇mary,輸波想發洩

咪玩啦 叫利物浦守

一定要然波保首名

首名都要中祖拜蝗架勒
波圖/薩克達會留比獌

感覺止今季拜祖皇好似冇雙巴咁強勢

一樣打爆垃圾利

西維爾究唔勁啦
一逼利就瀨晒屎咁

有充氣式欣宜 要唔要

今晚5點起身睇最尾30分鐘

冇200 磅我唔要

我早你半個鐘

有咩出奇 廢中宜家學埋摩佬放流料 啦啦啦可能自己訓練fit到仆街

米神都幾慘 果年撚完c朗就無得再踢 明明係佢既英雄地

咁要出摩進攻了

起身睇精華

投入幾番競技賽～～ 曾分開 曾雙愛

87古天犬
狗隊真係大撚哂出兩隻

睇D數值撚羊仲勁過古
仲要防守80?

連狗入兩球正路出佢都未到雀屎俠啦

利記強大了，棄將返西甲都86

力子出過兩張黑金

屌你老尾ut玩咁耐都無中過好野

Weak

古仔仲要出係lw

啦子第一場同最後一場歐聯 哭song

做咩撚嘢

咁撚多人中伏

假利訓教
迎接返工比獌同事笑

溫住final睇利
聽晚考 仲有好多未溫 睇完應該嬲到溫唔到

入左hero mane
買埋貨做potm salah
入埋依隻破產了

人品唔好

點解寫到suicide squat都咁多人信

閱讀理解拎u

出咩都最後一次聽歐聯歌

不管你信不信，反正我信了

要訓了

發我脾氣 就block我 而家返工冷戰

squat

最勁淨係抽到唔trade得既施華同古

對面飛咁遠距離嚟到踢波 咁都輸到嘅話 真係可以執柒佢

馬高域同ings今季加埋出唔出到1場 廢中又好似真係冇諗過係杯賽出咁

仲有咩杯 亞洲英超挑戰杯？

唔睇了
聽朝要見工
一定要贏

今晚有冇電話link睇波 唔想起身開電腦

啦子1415咪有份踢
咩第一場

主場出局 好波

仲有fa cup

莫莫斯科斯巴達客戰能力相當出色，近6個客場僅負1場，期間勝率接近7成

早晨

真利留名～～

想問下計得失球先，定對賽成績先？

來自俄超的莫斯科斯巴達，雖然歐聯往績一般，但他們近況也是不錯，近19場只曾1敗

留意到沙高已經返左高登😢

個app都唔好用

No 沙鳩 No Fun

ok 啦
上開呢度唔想轉
好似呢邊多人啲

yes
用慣hkg+

但係高登有沙高
lihkg有can子🙄

果邊推得慢撚到

沙高好似一路都有上高登 係呢幾日正式回家

有冇手足唔敢睇場波

沙高帶頭回家 但果邊無人

橙

仲有一個鐘有陣容

聽日番學又要比fd串了

快啲開波啦

0:1

邊邊多人用邊邊

想知如何逃出friend zone

me 返黎鳥

唔輪到你決定
係條女決定
你冇得揀

班會員同高登對調就好 高登連個web版都好落後

古隊

古隊長！

雪軒

無軒巨

終於強陣

古埃及文明

古

古上場踢足 唔知一陣會唔會腳軟

古仔留隊啦

屌你老母利官方FB 正選名單post 啲top comment 都係迫害我軒

無軒贏撚緊

win or go home 都無軒

迷軒又輸一場

軒巨

咁關鍵都無軒

唉
以後唔做到deadline fighter
得返一日點嘔兩份3000字的paper

做唔到真利

笠水軒 有無都一樣

冇一份唔係deadline
照睇

等間出左局，你寫到三萬字添

你應該近年先開始上兩登 ?

軒仔會唔會係後備都指黎指去架？

龍門以外既後備全部都係英人

Explaining his decision to start Jordan Henderson on the bench, Klopp added: “I have a lot of difficult decisions – good decisions to make in the moment – so this is the line-up for tonight and that’s all.

“Hendo and Millie played in these positions at Brighton. It is quite intense in these positions, so that’s why I decided to do this.”

咁多反軒

主場d人熟路唔洗督道員

軒 最佳位置。 後備。

就算成個利區得返我迷軒
我都會愛下去

廢中已經陰d陰d咁棄軒

人總係失去左先識珍惜

絕對明智喇
唔係分分鐘連份工都敗埋

今場有無信心拎3分

開口中 真係為左留古比個隊長佢

不過冇可厚非 個陣加盟左最耐都已經係古

軒隊落後備冷靜下先

今晚D波預計會幾快下

冇 做利撚唔可以太過有自信

等唔到啦，快d 開波ok?

S7 臨走前一樣有 cap 做

身為真利 聽日5000字論文未寫過照睇

本來唔想睇 瞓唔著
BTW 後備除左個龍全英撚

笠水

懷念2:45開波既日子

屌啦 C朗個歐國盃都係咁拎返黎

屌你地老母 波都未開已經反軒

但係今季軒真係撐唔落

「連登有Can子」

法唔法國啲乜子乜子都特別on9？

有冇手足可以比條link

鏝個留力陣都唔太差
唔通拿玻里仲有機,係就仆街了

有冇電話link

我細佬拎我ac黎玩

有冇sopcast link?

米都做過 幾時肯走?

反軒

最後一場

唔係首發隊長唔計

成班英人後備

Ready?

真利留名 路過支持

準備哭喪了

真利

In 老虎 I fuck

soccer live stream 死撚左ser?

好凍

穩定的QQ

有冇手機link 訓唔著又唔想開電腦

捱埋今日唔洗再捱夜

最後一晚

待笑

最後一次聽了

劇本已經準備好了

垃撚圾

大勝吧

差d頂唔順訓著

有無ace清link 好濛

追 po

442

12m

12m!

12m!!!

1:0!!!!!!!

隊長唔笠水

Wtf

古隊1－0

送12m

你地有冇咁快

對面搞笑?

古goalgoal

12M

captain 古 又加10m身價了

屌你地快成分鐘

屌 射12碼先死link

驚佢唔入

打摔角

1:0

終於入12m

shit 食左段射12碼

Captain Cou

隻大陸狗係咁話唔洗比pen

屌簡

屌奶星見到d on9 lag機式射法就驚

古隊有隊長風範

領先一球最危險

首名出線教訓下皇馬依隊波閪了

can子黃

傻鳩can又申請黃牌

1:0 我軒mola mola

臭閪 can

Can... 下場停賽

Wa 頭先球反擊靚到

去祖喇

簡爺又黎料

On9 can

我們還有軒呀

拉子頂上

Captain cool

下一輪無重新洗牌？

100分頂上

古🤪🤪

等左咁耐隊長終於覺醒 點解佢今場轉著10號嘅

我係高普半場收起簡

Can快d走

又要比人熱血反勝進級了

高普入完1球又轉左陣

馬里

真馬半力都屌打多毛毛
1:0

多毛都hea踢啦

轉陣王

馬1:0 手球隊

mane 咁獨

大家今晚準備左幾年救心
硬係凝住今場有後防會自爆
一齊競猜下今場輪到邊個後防做千古罪人？

簡熱誠飛鏟

馬里波波

無留意 點轉

霸主想返自己地頭踢波

想知

442>433

多毛毛成隊等緊換帥

劇本開始
90' Liv 1:1
90+3 Liv 1:2
90+7 Maribor 1:1 Sevilla

通常一開始報個陣都係fake人

得利撚先會諗埋依啲野

差d派膠

Model

牙朗又入波

卡叔鳩傳

而家又轉翻442

比人猜咁多腳

望自己輸

屌摩又上到咁前

2:0

原來馬里先係真利

古兩粒

靚組織

不反隊長了

明奴成日都番到中場攞波

今晚後防又準備自爆
唔知邊個做千古罪人

利最危險既時候係拎住控球權攻唔入

首名

勁

原諒左25古了 又一球

ching你咁快

唔反隊了

條on9jai包越位仲係咁舉手

屌你母成個組織靚撚到

呢d先係波呀屌你

以後無左古點算

希望軒識做 比個隊長古挽留佢

軒好難再做隊長wo

行雲流水

四把 jam 刀

古埃及文明都掂過波

反軒空群出動

費奴個腳等埋後面通透到呢

隊長威能

屌前面4個勁撚到

古下場繼續隊長

輕鬆

又黑面 古

古2:0軒

呢啲先係隊長

希望軒繼續打佢個最佳位置

呢個情況熟口熟面

正常前鋒1定射

古做隊長啦 起馬有12碼唔笠水

頂住

入完波唔笑，1月要去疤了

呢啲組織而入埋波，一流

2:0都未穩陣

FIFA 先會咁傳
明奴好波

急不及待去教訓閪波了

冇左軒終於冇好噁心既無意義短傳

岩

未4-0未唔好咁淡定

會唔會戴帽

心諗 carry成咁 疤肯買喇掛

防守型前峰既極致

破左紀錄了？

唔反隊長了

40萬磅繼約啦

戴帽吧

can好sharp

259笑都唔笑

3:0！

3－0

5:0

On9 西維爾

我利真係永無落後 場場入波先

遲下賣隊長 雲爺爺後繼有人

大炒了

費奴

平

炒幾多粒好

3:0

f9

入波唔笑, 代表乜?

3-0

訓得了 再見咁多位

原來三零
咁破了

好了,劇本又可以開始

Omg

可以收埋救心了

講真有神軒米拿真驚比人反超 2個行行企企 屌佢老味

寧願中場今場咁出

d波好撚爽呀 輕輕鬆鬆3球

仆街喇...入兩粒都唔笑

最已陣 以後就咁出啦

劇本

Torres式慶祝

唔贏到六零都唔瞓

無左某人 d波快到

古埃及文明勁撚到

456

呢場冇出神軒贏高普呀

等左咁多場高普終於唔鳩啦

前場咁撚勁希望一月可以買到中堅左閘俾我發下歐聯夢

依隊野廢到

較定鬧鐘，下半場要起身睇反cup

係咪踢緊街場

訓先了

軒默默地carry

可唔可以換4 個人

最佳位置

啲反擊勁撚到

屌你文尼好撚獨 唔撚比左邊

其實唔係我利勁，係對面廢

要5-0先訓得，4-0都唔得

唔好唔記得上星期阿

文尼入球荒

今次唔驚呀 和都照出線

咁多領隊生癌咩？

早早換人 打比啦

多仔 4-4

咁講真前面4個堅勁既
當年sas都咁癲

mom垃圾軒

3:0 高賊你個仆街陷害我神軒

全靠對面馬里生性叻豬

老母主攻幾勁

蘇蘭基子

屈撚到

中後垃圾呢

一場波討論度最高係冇出果個高普好野

無5-0我都覺得會反杯

文尼今場好燥

1001

巴西孖寶
非洲快翼 加 法老皇子

利申 曼狗曼聯啲攻勢差好撚多

後防一堆炸彈
想收埋盒救心都要5:0先放心

年年都係架啦
當年jc 咪一樣笑死人

屌摩又想自爆

下半場對面隊個教練搬哂全家條命上枱反杯利記

見個隊長射12碼唔笠水就知換左人

明奴今年成才終於 好開心

文尼唔比

1月轉會了

卡叔碧咸長傳

輸都出啦 西維爾輸緊

南華領隊全家生癌，可能都有機會完殺皇巴拜

係咁出呢招 中堅斬上去跑狗

其實佢都交足功課啦上年

間諜滾回西維爾

提醒翻各位手足 3:3膽 350x

今年有埋入波

上車睇呢鋪

文尼傻撚左呀

一月

古隊唔好咁搏啦

老母今場幾sharp

古gg

係 主攻

古隊唔係整親下話

古傷

259同蘇既分別係簡波踢同場場搏盡

無左軒達臣條濕鳩
雖然中場都係鳩鳩地 做唔到波
但d波無咁迂迴
下下都要經佢腳之後 俾返後面

狠求下個post topic咪撚燈住

咪阻住我地古隊戴帽啦
上一次利記球員戴帽係唔係仲係s7？

沙律球醫院波

古又可以claim 傷到下次巴西國家隊

文尼今日

文尼唔多開心

文尼幾耐無入波

如果古天奴一月走人，邊個可以做到佢既角色？

feel到文尼今日好火 好想入波 chur到

古個隊長章戴唔到

最撚衰都係件垃圾高普
躝

無

屌原來上場先入完

軒

睇死今場70分鐘又換走佢入100分

對stoke咪入左粒

真心？

劇本黎啦

有實力既先做到25 軒唔得

基達

返去最佳位置啦

咁易搵到就唔洗strong hold

基達應該無佢咁前？

入左16強仲會唔會係model守龍

會啦應該

基達似b2b多啲喎

實會

咁都冇foul

model=不敗

我諗4強應該米仔接返

會

廢中會做得出架

高賊話左歐賽卡守

師兄大諗頭

對面開始矛

古而家都唔算好前啦

軒打古個位
基達防中

可愛樣黎講摩應該得

明奴今季啲身位真係

Model 其實穩左，d龍門球都準左

就算有，咁既級數都唔輪到我地買

軒做後備啦

幾肯定就算-6入到决賽都係model

鏝終於輸波

到時好快紅牌 平安鐘都唔駛用

古似進攻中，但基達應該防中先最岩？

打番今場個位咪得 打得咁好

正常啦 踢走拿玻里

廢龍

卡膠做乜9

Karius...?

開始嚟前料喇

屌你model 做物尻

如果決賽仲model，應該等如自己踢走個歐聯

基達唔係防中 不過佢搶截多 夠硬

基達腳法好 意識好

又自爆

一貫作風

卡膠要搵存在感

廢龍都係只限分組賽玩下好了
差咁遠都出唔係弱智我諗唔到咩解釋

屌你咁都出

文尼

文尼
明做俾你啦

mane

要刷存在感

點解仲會留卡膠響利記

劇本嗎

放水 Napoli gg

new neuer

文尼水貨到

下年超級杯先頭痛 唔知邊個守好

Mane今日好曳

德國契仔

mane 要心理輔導

文尼終於利化

希望文尼點都入番粒

不敗啊

沙拿黎左之後文尼廢左咁多

mane 急住想要入波

Mane

人唔笑 狗都吠

卡膠：個頭gel得咁辛苦唔影下我點得

飛機飛到咁

文尼好似唔慣沙拿係到咁

mane垃圾到

文尼又黑面

文尼今日爭D
下半準備換入100分？

一開季都幾好 係傷完就跌晒watt

哥狗識玩
本身我地都可以放水踢手球隊出局
高普躝

我覺得真係唔關技術同狀態事

文尼心態有d問題

俾人搶左右翼打唔開心

人地黑人黎

不嬲黑開

覺得佢係想證明自己反而進退失據

打落唔差走位傳送都ok 係d 埋門功力好似過左比沙律

有創意

手球隊有針ma

今場文尼同沙拿好似不和咁

過左都係咁

即時波就咪再講啦 厭架

好似雙特咁 唔可以一齊出

懦夫差啲助攻

可能佢唔洗拎咁多波 睇落冇咁sharp姐

非洲孖寶今日射波咁差

射門都係要d狀態 但係佢進攻端ge作用依然好強

屌，隻卡膠笑撚到我仆街
好似有個球迷衝左入球場咁

乜撚都話不和

大家都係非洲人 沙拿無咁黑啫

上場都有助攻啦 一d 都唔失禮

好夾啵

向好諗 未夾好都咁多波入

不嬲笑料黎

面和心不和

對面on9啫 根本俄佬咁多年都係靠主場先攞到分

呢招真係好高
條烏克蘭野好大機會抽中英超隊
到時又屈人去剷雪

不過衰d講 對邊d防守真係英冠級

夠皮啦，留力對一哥好過啦

如果文尼今場順d 已經入左好多球啦

互相都有意識造就對方
係差少少默契姐

踢烏克蘭野好過踢西班牙野丫

綠色衫嘅球迷

屌奶星我夠膽講如果冇費奴反擊根本唔會咁順 前場潤滑劑黎

唔係個歐聯要選晒d 聯賽邊有得年年佢地玩

係咁互傳都不和

gomez 越踢越好

半場收主力 練兵啦不如

為利物浦拎英超埋下伏線

5隊英得車唔係首名

邊個封左球波

摩真利

係 不過唔好換mane

卡叔救左屌摩一次

一閼季比人屌到佢死

摩

卡叔

有無人知老母今日做過啲咩

諗起sinclair比人叫黑史獨
果時睇live post見到笑左勁耐

差D出事

唔閘佢都係仆街

卡叔其實對跑狗比人食住 但係路數同剷波幾撚勁

d 防守跟好足wo

點估到手球隊輸啊

蘿白臣上位了

個期大師兄真係唔識笑咁

米拿

文尼有D心散,

古仔即刻埋去睇佢...兩條友fd到

屌 唔想見到米拿

今場ok wo

米拿熱緊身

大家想要嘅米拿打閘

古好關心摩

米拿上都未到佢啦

屌摩好似傷得幾重

唔好啦繼續比人屌佢會好d

留住屌摩=留到古

好痛

我地邊有本錢咁玩呀 踢歐霸啦

屌摩翻去湊仔啦

明明上場打得都麻麻

古好緊張佢巴打

淨係呢樣已經值得續約了

繼續屌

識波

本身上場贏左今場咪可以好似哥師咁玩 今場放水比俄佬出線

康樂組組長

做隊長扮下野

半場3:0訓唔訓好

屌摩真係天生賤骨頭 唔識傷

摩想繼續踢

但係摩咁frd都留唔住古

摩不嬲痴開古費

屌魔

上場我都係咁諗

古：平時神軒都係得閒屌下人老母啫

紫晒

唞翻5－6年做個好爸爸啦

本身有盧神，而家要靠摩了

摩頂唔住了

當年兇哥達邊個做到

上場我就訓左

摩唔得了

雲爺爺打r霸又下體又拿波

摩喊

一起身見到個比數即刻訓返

點解要喊？

乖 唔好訓 頂住

喊what

仆街囉 佢依種似收league

摩不行了

米拿攞唔攞翻臂章

你地有排唔洗屌摩了

最後一場r聯

知道大鍋 踢唔到16強呱

你地開心啦

知道冇得再踢歐聯了

又唔見屌簡喊

占士米拿
出佢係咪好事

真係喊包黎

屌摩快啲走 今場又左路放題
次次見佢上去都唔落番嚟

喊包。。。

咁難得先踢得番主力
傷一段時間 正選隨時俾jelly搶左

對面輸緊咪喊 好似係

我都喊
感動到喊

喊包

摩可能兩場都踢唔到

回晒塘

傷得好嚴重咩？

好可愛

喊乜鳩

好心出jelly啦，下場can停賽

睇佢傷法 應該3-4月唔走得

25格

Daddy衝去睇摩

訓唔訓好

紅牛有機打歐霸

去到祖記年年有得踢

知道古一月要走所以喊了

你自己最清楚啦

我摩

跟本唔應該死頂多一分鐘,軍醫食撚屎

今季踢左兩場冇咁好就比人厭

米拿斬個靚波俾文尼啦

16 強有得對蝗狗 祖狗 拜狗

跌得好緊要 明明都無咩大傷過

老

今年有幾場都幾好喎

比人射傷隻腳係慘 d

米拿打左閘應該ok既

左閘 熱身賽 果時比人撚到

比d機會蘿苩神好過啦

踢左成季左閘 仲要本身係踢右翼 而家要佢踢中場仲要另外兩個中場幫唔到佢 佢都好難踢

屌摩似傷咩位？

今場頭廿分鐘d傳波好j到

今場冇擺後備姐 黎緊快車一定正選

係咪傻鳩左
自己隊球員傷左都笑？
就算佢柒唔柒都好 都希望佢無野

心

屌摩 晒口有d心痛了

應該ankle

佢自己簡踢中場 又唔知自己打中間廢

我唔覺得屌摩好傷

佢都係86年姐，岩岩31，應該無咁快回塘掛

同軒一齊出有加乘
廢到仆街

腳碗 慢鏡190度fing咗下

屌摩依種落場法令我諗起lulu

有冇屌摩news

你放三個謝拉特響中場都廢啦

慢鏡似擋波擋傷

後備都無

呢個組合由加盟已經廢

踢左15年高水平比賽喇

佢地體力型打法老左係難keep d 但都唔係咁差者

睇根叔ig story 佢ings啫喱仔三個大後備好fd

Loser聯盟

成個英超得車次名出線

100打閘啦

騰訊條link拉跌人播十次 十二碼播六次 連慶祝都慢鏡 360度睇哂

利d 球員關係都幾好

冇得教訓疤了

寧願ings一月走 依家根本無位俾佢

有無link

暫時睇首次名都定晒
對拜/鍠/祖/巴素利/波圖/薩克達

古隊同埃及人好似關係麻麻

放水畀對面踢西波落霸氣盃喇

佢打得番果時水準，值得食左而家大ching個位
不過傷膝就難搞啲

唔係熱身賽時都特登做波比佢

slk後生過佢 又有潛力過佢
講真真係慘

打祖 俾簡諗清楚係咪過去

咁你都知？

ings 冇架啦 佢打預備組都唔係特別好
波連尼d fd

古 沙好夾

文尼同全隊關係都差左
成日黑口黑面

打閪波

大師兄有價好賣，回曬塘

馬里波波真係唔話得
真利

訓醒3:0

夠啦 做多左

Ings同大ching我都好鍾意，可惜

繼續訓 乖

一間柒下柒下自己落去咋

巴羊又話比多停賽既？

諗諗下都好撚慘
本身人地係slk依個歲數已經英超入十球
過利就傷兩年就玩完左

對利差啲送夠一打
出盡力拉俄佬落嚟 而家又head住手球隊

好撚好笑 慶祝播慢鏡
係咁睇文尼走去費奴到慶祝仆街個下
笑撚死我

上年就已經要考慮借走佢
今年都仲係唔借

咪再用on9 topic

笑得太密 開始厭

睇佢造型成日覺得佢好老

高普黎利就長傷

值情可以出u18

唔知會唔會87分鐘換軒隊落場拎彩

史獨 slk

一定會
以後都87分鐘換就好

利3-3
西2-1

今日文尼好想入波谷住谷住咁

3-4先要踢歐霸

其實大師兄真係好慘，明明佢咩錯都無
但自從呀蘇走左，佢即刻走下坡

yes, 咁3-4

利撚連贏波都怕 歐聯出線都會受傷

glass is permanent

下個post 名唔好亂黎

錯在太易傷 仲次次幾個月

求下萊比錫一月放基達過黎啦

都出局邊緣 波圖贏緊3粒 自己就輸緊1粒

米拿做咩拎走左個隊長

只要利記想,一個半場變第二隊波輸夠5粒都仲得

其實傷怪得邊個 算啦

牙蘇走左之後成隊都走下坡啦

開波！
希望古可以hat trick

打拿波里都唔會輕鬆過剷雪幾多啦
唔洗講到哥狗咁高招嘅

佢傷到自己都有陰影

高咩招丫
人地下場對獌呀

反而呢樣係關鍵位
宜家佢連爆速都唔敢爆
當年佢仲快過跑狗

文尼！

真7助攻

謝隊自傳都有講過
史獨訓練已經成日嗌傷 55波唔敢去 根本係精神問題

米拿乖乖地打左閘啦

文尼入啦

靚到